Son instrument est un formidable édifice en matière composite, tendu de quatre câbles résistants qui produisent des harmoniques profonds quand les Boulons ajustent leurs appendices en outils mélodiques.
